山山條走廊見到都累

日日都行餐死先到𨋢口

咁撚HEA...

樓主殘疾人仕定點

屌你 屋企都已經係劏房

條走廊仲窄閪過處女

點行呀？

雲石牆WO

酒店風

可能係屋內走廊

咁就累？

咁環海東岸咪行撚到你跛？

邊有人買屋貪條走廊咖
贏個名，贏地段
總之就贏啦

踩單車咪得
有冇睇shining㗎你哋

一層20戶？
樓主做乜比錢買宿舍

踏上這無盡旅途

有無環海東岸走廊圖?

好酒店feel

如果係屋企我會接受唔到

上網睇咋
仲要2皮嘢一呎

痴線感覺好迫

山山即係邊度

可以跑步

未來大灣區中心
屯門半山區

好肉酸，d設計

條走廊又長又窄，買張五呎床褥都知偷唔偷到位拗入屋

好撚壓迫

用吊船吊入屋

2幻蚊呎架

好似d工廠大廈劏場